睇牙kai跳舞真係會會心微笑

好啱表演 睇到人會開心

仲要跳啱哂啲拍子 力度又啱啱好

係 同埋會feel到佢真係好鐘意跳舞個種熱情

我屌死佢

@Lay.Z

同賤妮d 9 hea 舞技真係差好遠😂
怪唔得之會分手

係
睇佢跳power個種熱情感好感染到我

我正經sir

真
咁多年都keep住跳得咁好

明明地點解d人想色佢...

非基 佢啲每次跳舞都好有表情 充滿活力

我差d以為d隊友係伴舞

牙kai 次次跳舞都睇得出佢好有熱情，我最欣賞敬業既人👍🏻
Love shot 佢著紅色老西真係睇到我😳😳😳
利申：絲

牙kai好醜樣wor

個fancam真是世界第一
跳得真係好好睇

我欣賞佢才能唔是樣

sexymotherfuck加埋電死人既笑容=秒殺

笑容+wink=我要死了

射精❤

痴線？

有冇相??

你老母樣衰啲

我做攝影師✊🏻